依加買唔買P900好

都斷斷續續留意左1年,吹左幾年都係話無後繼機
應唔應該買

影月亮定影對面樓換衫?

無特定對象
月亮我自己有支天文鏡駁dc仔
但係無理由下下都渣住支鏡出街

偷拍一定係b700好啲啦

b700就係唔夠遠,如果係b700個倍數,市場有其他選擇

但b700有4k p900得1080p
錄影返去再crop成1080p 就遠過p900
影相就p900好d